# TMDBaz

Test de entrevista


## Comentarios

Me faltó realizar la visualización de videos en el detalle así como no entendí muy bien que la app debe funcionar de manera offline.
Por cuestiones de tiempo no pude realizar las pruebas unitarias que se pueden realizar por módulo o para vistas, además se pueden agregar más servicios.
Aunque ocupé la arquitectura MVC porque es la que conozco, se puede escalar aún más.

Dentro de las librerías que utilicé fue:
Glide para el manejo de imágenes.
Gson para hacer el parseo, así como la serialización y deserialización de objetos.
Retrofit para los servicios.









